大家其實唔使再考慮抵抗警賊，佢哋已經笠水

同2014一樣，佢哋威完就笠水
特首一哥互相割蓆，暫時冇人再夠膽用暴力
班軍師唔需要再諗咩雞蛋洗潔精

警察冇一個無辜

追究就一定
但唔使再FF有大型衝突場面，然後可以對付警賊

就算衝多次警犬會放軟手腳